搵到中意既人 但係因為身體既殘缺就冇勇氣繼續

由細到大都好困擾我 宜家有中意既人都因為冇自信而去放棄 係咪好傻 但係又知道現實既殘酷

身體有咩缺憾？

唔好害左個女仔啦

除左個腦, 其他野應該問題不大姐

你諗多左喇

A0?

覺得自己邊度唔好所以冇自信？
中意就去馬啦

自膠冇睇題目
邊度缺憾